曝法國也要棄用普巴！迪甘斯變陣重用車路士天王

普巴近期在曼聯狀態不佳已經失去主力位置，而他在法國國家隊也可能無緣正選。
在觀看了法國國家隊本週四的訓練之後，《隊報》記者稱，接下來的國家隊熱身賽法國教練迪甘斯考慮使用442陣型，基奧特和基沙文兩位前鋒將聯袂正選。而中場只剩兩個位置，普巴被擠出主力陣容，正選的防守中場搭檔將是簡迪和馬杜迪。
這將是對普巴的又一次重大打擊，原本他希望通過在法國國家隊的表現找回信心，但現在看來他回到國家隊之後也只能先坐在後備席上。
法國國家隊預測正選442：洛里斯/薛迪比、華拉尼、烏姆蒂蒂、盧卡斯迪治尼/林馬、簡迪、馬杜迪、麥巴比/基奧特、基沙文

慘了

包皮當左中場用？

左羊右華都係咁啦

442打右翼有咩問題

中堅位人選多到

快啲揾daddy啦

好撚心離開曼聯啦

講實話如果佢跟到高普就掂

巴條力加呢

烏姆蒂蒂
另一件

唔一定要利記嘅
只要去返一隊節奏快d嘅球隊佢都已經變第二個人

佢妺波妹到咁仲要節奏快真係死多兩錢重

返意甲/拜仁

人唔笑狗都吠
條友自己攞住個波係度妹 拖慢節奏 仲好講

我敢保證，換教練或者佢轉會。佢會係世界第1中場

妹波已經死罪黎 踢班霸只係強弱懸殊看似問題咁

瘋了瘋了

巴卡約高呢

仲好意思提呢條垃圾

如果歐國盃唔用普巴可能已經贏左

你保證有咩用
要做世界第一中場 , 返意假啦

返意假任佢點妹都得

豬Sir

踢得咁垃圾仲好意思係到屌人 唔用佢好正常

唔係當前鋒咩? 同基奧特同位

有乜理由叫佢回防

最記得決賽指住踢得好好既施素高黎屌

你係C朗美斯咪唔駛囉
你再數下球壇仲有邊啲人唔駛回防
普巴同佢地同level未？
唔講回防問題 睇下西維爾個場條友點傳波？
Hea撚到
就算唔駛你回防 咪又撚係度妹
心態決定境界

摩狗都唔洗hazard防守

c朗、美斯、世三失波都九衝去追返，好成人話佢地唔防守

但普巴失球就係慢跑式咁追，同埋點解普巴打中場可以唔洗防守

夏狗撚有9秒9追返
美斯就擺明搶人地first touch同解圍第1點，仲要係有信心搶到先去搶，平時你叫佢去追波佢彩你都戇鳩

必然正選

你邊位呀?保證?

美斯留力進攻好合理
但妹妹就.....

丹比利都冇

仆街 剪完新髮型練好晒慶祝動作先冇得出

Nigger有道德光環，話佢廢即係歧視

有幾多個係黑鬼？

佢喺祖記嗰陣真係幾好J嘅

意甲迫搶無英超咁犀利，佢真係前中後打晒。
感覺上佢適合啲有時間比佢妹嘅情況：

一係壓住人打，一係有兩翼（或翼衛）幫佢拉空位

得罪講句有派路有維達爾有馬治斯奧旁住 安利簡都做到啦

我來接收

迪甘斯個on9點解個陣排得咁正常

仲敢棄用普巴 呢下有料

明明佢自己踢得最差 失球佢都有責

可能決賽周唔簡拿卡唔簡法基亞 簡真爺克

當時佢踢個位墮到好後 但係由得兩個中堅比艾達屈身體質素

其實墨超技術要求好高 真耶克都踢得掂 之前選佢都合理 依家就不了

要係同聯賽搵差唔多類型又或者位置嘅迪布尼咪又係好落力防守搶波
普巴憑咩唔守

呢樣真 係意甲都唔見得有幾突出
講黎講去都係後生有潛質 但唔見得有咩進步
條友剩係識掛住整頭髮同諗入波慶祝動作

波又入唔撚到 慶祝動作得個諗字

選墨仔著10號
今年搵唔到原因再選佢
你話高路斯可以有力同兩個雲拿爭位踢（德國）
墨仔係唔值再浪費一個位係前鋒度

到世界盃個陣要選大賽專家施素高

條友係幾好用，咩位都打得
但佢咪撚用波，專心9跑9衝就得

美斯要留力進攻情有可原 因為真係交到貨

屌你 普巴攻守都係妹下妹下

中前場啲勁到
特別果2個基佬

今屆多左麥巴比，法基亞上次大傷完今屆fit爆，皮耶都未必入到啦

又傷左

仲有隻成億既nigger呢？

普巴真係好廢

點解死都要出馬杜迪？
防中一個簡迪都夠掃
除非態唔好，諗唔到理由唔出普巴

依家咪態唔好囉

因為契杜迪
鍥素高

歐盃決賽唔出簡迪益左朗仔

穩陣，攻守兼備，勤力

應該月尾復出

打442用普巴就死撚硬啦，下下企係度睇波

屌你老味條墨超佬要負9成責任

射中柱呢D都唔關實力事啦

心諗邊個係車路士天王
原來係指Kante

一開始以為巴卡約高

或者逆向咁諗 點解會出現442係法國

正正因為放棄普巴 呢位中路大將分波發板

只依靠中場雙勤力發電機 攔截

用兩側發動攻勢 除左442仲有咩好過呢樣

普巴除左個腦咩都係世界級

基奧特先係

佢邊能度有

皮耶係咪正式收皮

就係無
睇19000波
普巴長傳準 cool波又勁
但成日好想表現 下下走去人面前同隊友拎波
又下下帶住個波想一下俾killer pass
踢fifa都唔得啦
心態 防守果d唔洗多講